新車有冇跟埋原厰地墊？

訂左車⋯唔記得問佢有冇包埋

冇跟架 乜都冇包 直接踩落啲鋼度

應該係直接踩落地
個塊鋼都係option黎

有冇加錢要埋兩邊指揮燈？

聰明笨伯

直接踩車轆
風火輪咁

有埋鋼比你咁好

so far除左tesla model 3 SR
未聽過買新車唔連地墊